有無睇過慌言的烙印

幾好睇
一大班花生友
不過最後開槍果個人係未主角個fd?

無人睇過?

呢場戲真係睇到人心力交瘁,
樓主有冇睇導演成名作festen,題材一樣敏感,dogma拍攝手法,爆發力好強

一大班村民好似如獲至寶咁
係咁迫個細路女認自己俾人xx